## Framework goals (для служебного пользования)

Глобальная цель данного решение - экономия денег для компании.
Это планируется достичь за счет:

- Ускорение старта проекта, за счет переиспользования фрейма и не копировании/разработки с нуля
- Юридические вопросы - "обеление решения"
- Возможность старта проекта работниками меньшей квалификации, т.к. нужно просто "клепать пейджи"
- Заимствование "перефирийных" решение между проектами компании/из опенсорса, к примеру адаптеры к джире,
написав один раз, их можно переиспользовать на всех проектах без каких-либо существенных модификаций
- Скорость разработки предполагается быть более быстрой, за счет "правильных" решений, заимствования готовых блоков,
более гибкой конфигурации
- Скорость исправления багов быстрее - т.е. если это баг фреймворка, его пофиксить может любой
- Косвенный бонус - если все полетит в опенсорс и будет успешен, сокращение ПР издержек

Для достижения этих возможностей Фреймворк предлагает:

- Использования принципа DI и многомодульного подхода (ядро фреймворка, 
модули для расширения/переопределения функциональности ядра)
- Гибкая и "всеохватывающая" концепция запуска тестов против окружения
- Универсальный подход работы с тестовыми данными и простое механизмы получения оных
- Ивент ориентированная архитектура
- Использование собственного тестКонтекста и бинов. Контекст содержит всю необходимую информацию о тесте, а кастомные 
бины инициализируются исходя из условий основанных на окружении/контексте/тесте
- 


